葉瘤姐 同大家拜年 ┏(＾0＾)┛

佢讀咁多書 d字係佢寫？

火辣旗袍女

Solomon Yue: my best friend

你地依家吹水開PO可唔可以唔好再係CC台開? 睇下熱門變到點?

自己走去熱門睇一次依家最頭既都係D咩PO

全部都係你地D吹水PO
真正有用既全部俾你地D吹水PO洗走晒

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !